阿朗呢架係咩轟炸機黎

跳得又高 身體質數真係癲